雲加：應為爭贏前4設獎盃

【體育】阿仙奴周二早上集訓，再於訓練場門外遇「反雲」示威，領隊雲加其後出席英超賽前記招便就地取材，以一名示威者自製前4獎盃揶揄他，承認當今取得英超前4資格，已等同捧走一座獎盃。

阿仙奴近期因成績低迷，跌落第6，落後第4位的曼城7分，雲加（Arsene Wenger）有可能面臨執教兵工廠以來，首次失落前4席位的情況，無法助球隊躋身來季歐聯。談到爭前4的困境，他仍樂觀說：「這是一次很好的挑戰，但我認為我們仍有可能做到。」

「在過去20年，我都做到，大家變得認為好像沒有任何難度，但今季突然變得很重要。我高興人們開始意識到，原來這不是想像中容易，哥迪奧拿曾說希望有一天，在英格蘭躋身前4也能獲得一個獎盃，證明它有多困難。」

阿仙奴今早回到高爾尼集訓期間，有數名球迷來到基地門口，戴上面具兼展示橫額，繼續「雲加下台（Wenger Out）」的示威行動。對此，雲加仍堅持自己不會受到反對聲音動搖：「我相信每個人都可以有他們的意見，重要的是，他們的行動只會讓球隊更團結，在了解他們的意願後，我們會繼續為他們服務，就是爭取勝利。」

傷兵方面，雲加證實在「兵城戰」傷出的中堅哥斯尼，會在稍後時間進行掃瞄檢驗，以確定他能否在周三對韋斯咸一役披甲，而上仗缺陣的阿歷士張伯倫及艾朗藍斯，則有機會重新候命。